<h1 align="center">Sheas ⬡ Unlocker</h1>
<h3 align="center">- Just Unlocker -</h3>
</br>

## 自我介绍:
**Sheas Unlocker**: 一只基于**Winform (.Net5)** 的 Windows 外来文件解锁定工具

适用平台: **Windows**

## 注意事项:
1. 为避免不必要的麻烦，食用前请先阅读注意事项和用户协议
2. Sheas Unlocker 仍处于开发阶段，但每个正式版发布前会尽量确保其稳定可用
3. Github Release 中会保留目前能够使用的所有版本，但强烈推荐使用最新版

## 用户协议:
1. [隐私政策](https://thoughts.teambition.com/share/62215b3f8ecda0004135fa83#title=Sheas_Unlocker_隐私政策)
2. [使用协议](https://thoughts.teambition.com/share/62215bb80afc380041785103#title=Sheas_Unlocker_使用协议)

## 下载地址:
Github: [https://github.com/SpaceTimee/Sheas-Unlocker/releases](https://github.com/SpaceTimee/Sheas-Unlocker/releases)

## 安装方式:
1. Setup 安装器: 下载 Sheas Unlocker Setup.exe 并运行 -> 按照提示设置即可安装
2. Standalone 独立封包: 下载 Sheas Unlocker Standalone.exe 即可直接运行

## 开发者:
**Space Time**

## 联系邮箱:
**Zeus6_6@163.com**

•ᴗ•
